搞翻個十八區紅綠燈填色大賽好唔好 爭奪最佳創意獎

支持填色王既請比like

入夜創作早上就有驚喜

獎金獎品非常豐富 包括狗仔迫住晚晚巡 又捉唔到人

但唔好油到全黑唔透光唔知幾耐先恢復到
咁就需要好多交通警察哥哥不斷人肉紅綠燈 sun fu 4